呢種係咪新型詐騙手法黎

話説今日放工等巴士時
有一男一女自稱自己玩緊ocamp d game
要籌錢
叫我幫佢地買包糖
我第一時間諗起贏國d詐騙手法
我話不了
佢地係咁叫我買
最後我話有車到走人
佢地所用既手法同藉口都同贏國d人相似
為咗大家唔好被人呃
在此提醒大家

可能有人話真係ocamp game黎

咁我只好講

ON撚鳩
玩埋d鳩game

推

大家唔好被人呃呀

咁多野唔玩
玩贏國特產

類似日本啲咩借物賽跑咁既野
可能真係
係咁白痴

佢地唔係借野
係要俾錢買佢地濕9糖

都大學生啦
又唔係真係有需要
拎d錢去玩9game

同埋俾d係都要想去ocamp 個d人聽

唔撚洗旨意我會俾錢你地玩9game呀

搵食啫

大佬
佢地而家係要用我搵食返黎d錢俾佢地玩9game喎

正所謂河水不犯井水
而且佢地似呃人多過揾食
除非佢地既揾食就係呃人

即係西門町話自己係學生叫你買愛心筆果啲